今季過後，英格蘭最成功球會係曼聯定利物浦？

正皮 曼聯21+3
負皮 利物浦18+6

你當我地阿仙姑流架？

曼聯

曼城

但近廿年 利+1歐聯only

有雲加已經係最成功

留係英超做門口狗無用既，出面吠得大聲先係有料到

係流

車路士

利物浦將編入以外分組

皇馬
PSG
利物浦
RB莢比錫 (順便教訓呢隊西波)

教訓下尼馬

巴狗
PSG
利物浦
RB莢比錫

咁樣好睇好多

唔記得巴狗pot 2

只可以講今屆英超唔會係以前拎過既
係邊隊已經好明顯

哈德斯

獌

由你把口講真係唔怕畀狗吠

怕條春咩，依家你都吠左啦

唔想做魚毛既話夠薑出歐聯公開游下